每段戀愛都會入錯人 出軌的冠軍

今晚再醉或會想屌賓賓
條囡 想要69和熱吻
唔屌抱憾終生

扑野極費神
他朝出野出到悶
無力再重溫

腎虧撚
所以壞的人是我

錯愛繼續上癮

66666666666